全民自首 塞爆狗屋 集體自首亂扔垃圾同亂過馬路

當自首者多過狗，情況會點？
前題下大家有無勇氣去做
可以理性研究下

屌你啦

仲難過全民罷工 咪玩啦阿sir

自己送頭bye 5毛

自你老母臭閪咩 用下個腦啦

Diu

罵你都廢事

鳩少陣

呀sir又返示威更呀？

痴撚線 連登到底有幾多滲透

非法集結

呢個post返撚左去2014？

坐左5 年？

拉

收皮啦，又玩哩招引人送頭

ON9 post 唔撚好推

hi sir

甘地個時都係捱住抗爭
佢唔會收，再打9你番出去（除非你好撚捱得打）
收左個d就打 死撚左就掉落海

未撚瞓醒?

你想自己坐４８就自己坐夠去

P牌真係p牌

唔好當全世界都係毅進仔啦
拉

goodbye SIR

又雨革去比狗強姦雞姦

！！！中大告急，中大告急！！！
出唔到去嘅人幫手retweet
㩒入去
然後打 /task 攞任務

今日Task分類
/task1: 中環罷工
/task2: 其他中國同香港議題
/task3: :warning:中大 :warning:

Rt + like + reply

eg
eg
eg

前線手足咁撚辛苦，你哋班冷氣軍師唔係連撳幾個掣都懶呀？
做晒嘢就好去其他戰線啦，Reddit嗰啲都唔夠人呀！

幫推
(突發）幫手救中大（twitter戰線）

出唔到去幫手嘅連登仔同我入嚟，唔好偷懶